侵侵致所有美國人：24小時内向國民免費發放疫苗，雖然病毒來自中國，但將會於美國完結！！

終於批

推

trump爺唔好走

反觀越英趕美嘅世界最大經濟體之一「Chi-na」仲係要收國民錢

真心想知：究竟人奶係咩味？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

拉

真係咁岩得咁橋, 選完就有疫苗
遲下連救濟方案都會出台

唔係英國 加拿大都批，9成等埋拜燈上先批

Trump 加油

再令經濟二次起飛

熱狗水泥隊蒲頭

紅州居民不需要，你派俾民主黨州喇，口罩都唔洗帶，剩係帶槍就ok

Trump 爺可唔可以繼續做

啲留言同啲like數咁唔成正比

MAGA

侵侵呢個時侯都仲為緊佢嘅國民謀福祉

China毛都唔條，更莫講會唔會免費比愚民打